希望大家真係唔好再笑我哋基督徒

其實你哋一直鬧或者笑我哋係耶撚，我哋知㗎！我哋聽完都好唔開心，但係我哋唔會怪你哋因爲你哋無知，我哋日日有祈禱同神講香港面臨咁咩事，希望神可以係當中感化班官員令佢哋撤回修例

而且係中國，中國不斷打壓我哋基督教已經得罪咗上帝，所以上帝遲早會有災禍加臨係中國身上，你哋信又好唔信又好，呢個係必然既事嚟

耶撚respect

以後唔笑 respect

加油 以後叫翻做基督徒

respect